足球欠美斯一座美洲盃

對陣巴西，美斯（L.Messi）和阿根廷踢出了本屆美洲盃最好的一場比賽，但他們卻成為了輸波的一方。賽後阿根廷媒體也並沒有去批評球隊，而是去鼓勵和安慰。
《奧萊報》就撰寫了一篇標題為「美斯，請別停下前進腳步」的文章，來安慰失落的美斯和阿根廷隊。文章內容如下：
再試一次吧，美斯！就像你說的那樣，縱使只有一絲機會，也要去繼續努力。讓那些不喜歡你的人看著吧！讓他們心甘情願地為你唱起讚歌，你只需閉上眼睛，頭高高昂起，用那顆阿根廷的心去感受世人的敬仰。

讓你的對手繼續承受面對你的痛苦吧，讓你的對手再次為你喝彩。會有百萬人為你鼓掌，就像你今天在巴西所做的一樣；你會讓每個人都心潮澎湃，即使他是對手的球迷。因為阿根廷需要你，她需要你，你是阿根廷的領袖、舵手和旗幟，請別放棄。
抬起頭來，美斯！你沒有什麼好責備自己的。對陣巴西隊，你在美斯模式下踢球。在失球之後，你又把球隊扛在了自己的肩上，你一直在向前進，你拿出了在巴塞時的那種表現，你帶領阿根廷給巴西隊製造了不少的麻煩。

另外，今天你也得到了隊友們更多的支持：柏維迪斯和迪保羅一直在用他們的技術和努力來為你提供幫助。確實，我們依然有欠缺，依然做得還不夠，但是國家隊還有你在，國家隊也需要你，需要你站出來領導球隊繼續前進，讓大家看看，我們到底能不能登上世界之巔。
也許對陣委內瑞拉的比賽，是第一次球隊比你的表現要好，你的隊友們告訴你，他們可以陪伴在你身邊，而並非要你一直用手牽著他們。你身邊有勞塔羅（Lautaro Martinez），有你的老拍檔阿古路（S.Aguero）和迪馬利亞（A.Di Maria）。但你始終是不可或缺的，因為有你在，希望永遠也不會失去。
足球欠你一座國家隊冠軍獎盃，但你不欠我們任何東西。

搞個杯賽叫美斯國家杯咪算囉，由美斯邀請隊伍，美斯制定比賽規則，咁先公平架嘛

花迷都制定緊新既比賽賽果啦
計緊過人、控傳數據而唔係計入波丫麻

又有少少道理

頭高高昂起

你得咩次次踢逆境波都頭DUPDUP死老豆咁款

你只需閉上眼睛，頭高高昂起

串美斯頭dup dup

新酋長杯？

美斯杯下年又有，唔驚
開到美斯拎到有止